吊那星，Ariana Grande真係好撚正！

唱歌正 音樂有sense
吊打任一女星

G

人地使鬼做G

樣又正

唔係連狗唔俾派膠
我一定派到你連登都唔敢上

ching sick ball

睇佢上victoria secret個look

都唔知比幾多nigger屌過

真狗底

比big sean條大賓周屌到鬆bell bell啦

小妹一定緊過佢

a09無女 緊火就有你份

小妹係朴初瓏

整容

美黑代言人

佢個樣好淫
唱live d高音又正

每次聽佢首into you都覺得佢好淫
未到完美 不過佢啲歌唱live唱到原key算係咁上下

佢真勁啦
好多vocal執好勁

麥xC極完都唔靚添啦

力架